[八月五夜晚] 銅鑼灣 - 有無人跌咗眼鏡？

頭先去老銅睇戲食飯，夜晚係銅鑼灣廣場（二期）對出馬路執到一副黑色眼鏡，鏡框有彈性

留tg，我聯絡你互相核實身份，證明唔係狗，比返你

幫推

push push

推